公司成班中女

日日講是講非 得閒過隻狗
幾時死啊屌你老母

同感手成撚日圍爐吹水
又係老細面前扮正面撚真係好噁心

食飯都係靜靜雞自己食 費事聽班姐姐同事廢嗡一個鐘

結左婚定單身

部分結左婚
部分冇結婚
利申：全部30歲up
點頂

屌晒佢哋

你都係中女

你都好 我成班婆婆

多唔多是是非非先？